點估到修仔入1球要倒輸番2球畀猁

天意弄人